用化寶盤燒旗 , 算唔算縱火

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔告你縱火，不過告你非法集結。
你生火得嚟自然有人群聚集。

傻撚左? 人地街邊化寶你去聚集?